又出糧喇，知唔知你做一件小事就可以加速支爆呀？

[size=6就]係撳美金呀。撳哂美元港元現金，銀行體系就會爆
政府驚呢種經濟壓力多過大家圍林鄭呀[/size=6]

點解唔直接禁港元